其實而家香港仲岩唔岩人類住?

食野唔比
行街買野唔比
睇戲唔比
落街買煙唔比
隨處比黑警用實彈真槍指嚇
無法無理 無法無天
變左清朝???

享受過文明生活嘅人實唔啱住

【和解】關於街頭抗爭一事

港豬同大陸閪好enjoy